355522
7718
tội cho ông xã bạc, vì muốn được quay về mà bị hại hết lần này đến lần khác, có mỗi ruộng dưa thôi mà không thể trông cho đàng hoàng tử tế để cho tên lang phế phá hết lần này đến lần khác mới thôi. nhưng dù sao nhờ có trạng tí mà mọi chuyện đã giải quyết êm đẹp và bà tám tiền đã có thể cho ông trở về. đồng thời mình cũng biết được công việc trồng dưa nó nhọc nhằn, công phu tới mức nào, trông trời nước tưới ra làm sao.. vất vả vô cùng... truyện trạng tí coi vậy mà có nhiều kiến thức bổ ích vô cùng...
5
568747
2015-12-20 08:27:27
--------------------------
